msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jamovi-zh-cn\n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-02 12:44+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-07 11:19+0000\n"
"Last-Translator: Shun Wang <shuonwang@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"jamovi/jamovi-i18n/zh_Hans/>\n"
"Language: zh-cn\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: Weblate 4.14.1\n"
"X-Status: production\n"

#: jamovi/server/jamovi/server/column.py
msgid "'{}' is in error"
msgstr "'{}' 有错误"

#: jamovi/server/jamovi/server/compute/checker.py
msgid ""
"'{}' is not an argument for {}()\n"
"(If you're wanting to test equality, use two equal signs '==')"
msgstr ""
"'{}' 不是 {}() 的参数\n"
"（如果您想要判断是否相等，请使用双等符号'=='）"

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:33
msgid "(auto)"
msgstr "(自动)"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:261
msgid "(current)"
msgstr "(当前)"

#: jamovi/client/main/utils/headeralert.js:33
msgid "(This is a quirk of Safari and iPads)"
msgstr "（这是一个 Safari 和 iPad 的积弊）"

#: jamovi/client/main/tableview.js:1164
msgid "{columnType} columns may not be edited."
msgstr "{columnType} 列不可编辑。"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:218
msgid "{m} was uninstalled successfully"
msgstr "{m} 已成功卸载"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:62
#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:69
msgid "{n} dp"
msgstr "{n} 位小数"

#: jamovi/client/main/viewcontroller.js:579
#: jamovi/client/main/viewcontroller.js:617
msgid "{n} is not a positive integer"
msgstr "{n} 不是正整数"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:62
#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:69
msgid "{n} sf"
msgstr "{n} 有效数字"

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:100
msgid "{r} is not an integer"
msgstr "{r} 不是整数"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:255
msgid "A change of language requires jamovi to be restarted"
msgstr "更改语言需要重新启动 jamovi"

#: jamovi/server/jamovi/server/formatio/omv.py
msgid "A newer version of jamovi is required"
msgstr "需要更新的 jamovi 版本"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:99
msgid "Accent"
msgstr "强调"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid ""
"Access is denied. You may not have the appropriate permissions to access "
"this resource."
msgstr "访问被拒绝。您可能没有访问此资源的适用权限。"

#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:380
#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:498
#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:535
msgid "active"
msgstr "启用"

#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:33
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:58
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:27
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:265
#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:409
msgid "Add another nested filter"
msgstr "添加另一个嵌套筛选器"

#: jamovi/client/main/vareditor/missingvaluelist.js:46
msgid "Add Missing Value"
msgstr "添加缺失值"

#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:41
msgid "Add new filter"
msgstr "添加新筛选器"

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:46
msgid "Add new level"
msgstr "添加新水平"

#: jamovi/client/resultsview/element.js:134
msgid "Add Note"
msgstr "添加注释"

#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:123
msgid "Add recode condition"
msgstr "添加重新编码条件"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:57
msgid "Add Variable"
msgstr "添加变量"

#: jamovi/client/main/tableview.js:76
msgid "Added"
msgstr "已添加"

#: jamovi/client/main/resultspanel.js:587
msgid "All"
msgstr "全部"

#: jamovi/client/analysisui/gridtargetcontrol.js:1022
#: jamovi/client/analysisui/gridtargetcontrol.js:1023
#: jamovi/client/analysisui/gridtargetcontrol.js:1024
#: jamovi/client/analysisui/gridtargetcontrol.js:1025
msgid "All {n} way"
msgstr "所有 {n} 因素"

#: jamovi/client/main/backstage.js:454
msgid "An online data set hosted by {hostname}"
msgstr "由 {hostname} 托管的在线数据集"

#: jamovi/client/main/main.js:128
msgid "An unexpected error has occured, and jamovi must now close."
msgstr "发生了意外错误，jamovi 现在必须关闭。"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:132
msgid "An update is available"
msgstr "有可用的更新"

#: jamovi/client/main/ribbon/analysetab.js:11
#: jamovi/client/main/ribbon/analysetab.js:58
msgid "Analyses"
msgstr "分析"

#: jamovi/server/jamovi/server/engine.py
msgid "Analyses which execute arbitrary code are not permitted in this session."
msgstr "此会话中不允许执行包含任意代码的分析。"

#: jamovi/client/resultsview/main.js:113
msgid "Analysis"
msgstr "分析"

#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:403
msgid "and"
msgstr "和"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:102
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:106
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:110
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:60
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:64
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:68
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:36
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:40
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:44
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:60
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:30
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:34
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:38
msgid "Append"
msgstr "追加"

#: jamovi/client/main/viewcontroller.js:611
msgid "Append how many rows?"
msgstr "追加多少行？"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:24
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:44
msgid "Append Row..."
msgstr "追加行..."

#: jamovi/client/main/variableeditor.js:173
msgid "Apply changes"
msgstr "应用更改"

#: jamovi/client/main/notification.js:82
msgid "Approaching plan time limit"
msgstr "即将接近当前套餐的使用时限"

#: jamovi/server/jamovi/server/server.py
msgid "Authentication failure"
msgstr "身份验证失败"

#: jamovi/server/jamovi/server/server.py
msgid "Authentication required"
msgstr "需要身份验证"

#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:225
#: jamovi/client/main/vareditor/measurelist.js:44
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:131
msgid "Automatic"
msgstr "自动的"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:144
msgid "Automatically install updates"
msgstr "自动安装更新"

#: jamovi/client/main/store.js:36
msgid "Available"
msgstr "可用模块"

#: jamovi/server/jamovi/server/compute/checker.py
msgid "Bad function definition"
msgstr "错误的函数定义"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:92
msgid "Black & white"
msgstr "黑白"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:99
msgid "Blues"
msgstr "蓝色"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:121
msgid "Bold"
msgstr "加粗"

#: jamovi/client/main/backstage.js:339
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:144
msgid "Bullet List"
msgstr "项目符号列表"

#: jamovi/client/main/main.js:636
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Cannot assign non-numeric value to column '{}'"
msgstr "无法为列 '{}' 分配非数字值"

#: jamovi/client/main/tableview.js:1219
msgid "Cannot assign non-numeric value to column '{columnName}'"
msgstr "无法为列 '{columnName}' 分配非数字值"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Cannot assign to computed column '{}'"
msgstr "无法分配给计算列 '{}'"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Cannot assign to filter column '{}'"
msgstr "无法分配给筛选器列 '{}'"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Cannot assign to recoded column '{}'"
msgstr "无法分配给重新编码的列 '{}'"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Cannot assign to these columns."
msgstr "无法分配给这些列。"

#: jamovi/client/main/tableview.js:75
msgid "Cells edited "
msgstr "已编辑的单元格 "

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:138
msgid "Center Align"
msgstr "居中对齐"

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarlevelwidget.js:95
msgid "change label..."
msgstr "更改标签..."

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:129
msgid "Check again"
msgstr "再次检查"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:130
msgid "Checking for updates"
msgstr "检查更新"

#: jamovi/server/jamovi/server/compute/messages.py
msgid "Circular reference detected"
msgstr "检测到循环引用"

#: jamovi/client/main/resultspanel.js:438
msgid "Clear selection"
msgstr "清除选择"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:106
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:15
msgid "Clipboard"
msgstr "剪贴板"

#: jamovi/client/main/infobox.js:270
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:156
msgid "Code-Block"
msgstr "代码块"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:98
msgid "Color palette"
msgstr "调色板"

#: jamovi/server/jamovi/server/compute/checker.py
#: jamovi/server/jamovi/server/compute/transmogrifier.py
msgid "Column '{}' does not exist in the dataset"
msgstr "列 '{}' 不在此数据集中"

#: jamovi/client/main/tableview.js:1163
msgid "Column is not editable"
msgstr "列不可编辑"

#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:30
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:24
msgid "Compute"
msgstr "计算"

#: jamovi/client/main/dataset.js:1316
msgid "Computed"
msgstr "已计算"

#: jamovi/client/main/tableview.js:282
msgid "Computed variable"
msgstr "计算的变量"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:104
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:62
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:38
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:32
#: jamovi/client/main/vareditor/editorwidget.js:240
msgid "Computed Variable"
msgid_plural "Multiple Computed Variables ({n})"
msgstr[0] "计算的变量"
msgstr[1] "多个计算的变量 ({n})"

#: jamovi/client/main/instance.js:418
msgid "Confirm overwite"
msgstr "确认覆盖"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:209
msgid "Confirm uninstall"
msgstr "确认卸载"

#: jamovi/client/main/main.js:744
msgid "Connection failed"
msgstr "连接失败"

#: jamovi/client/main/main.js:127 jamovi/client/main/main.js:134
msgid "Connection lost"
msgstr "连接丢失"

#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:228
#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:276
#: jamovi/client/main/vareditor/measurelist.js:57
msgid "Continuous"
msgstr "连续"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:62
msgid "Convenience short-hand for ABS(IQR( variable ))"
msgstr "ABS(IQR(variable))的简便缩写"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:64
msgid "Convenience short-hand for ABS(Z( variable ))"
msgstr "ABS(Z(variable)) 的简便缩写"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:72
msgid "Convenience short-hand for MAX(ABSIQR( variable 1, variable 2, … ))"
msgstr "MAX(ABSIQR(variable 1, variable 2, ... )) 的简便缩写"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:74
msgid "Convenience short-hand for MAX(ABSZ( variable 1, variable 2, … ))"
msgstr "MAX(ABSZ(variable 1, variable 2, ... )) 的简便缩写"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:142
msgid "Converts a number to an integer."
msgstr "将数字转换为整数。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:130
msgid "Converts text to a number (if possible)."
msgstr "将文本转换为数字（如果可能）。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:128
msgid "Converts the value to text."
msgstr "将该值转换为文本。"

#: jamovi/client/main/resultspanel.js:681
#: jamovi/client/main/resultspanel.js:783
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:131
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:14
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:36
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:89
#: jamovi/client/main/menu.js:153 jamovi/client/main/resultspanel.js:427
#: jamovi/client/main/resultspanel.js:591
#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:110
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:19
#: jamovi/client/main/utils/clipboardprompt.js:19
#: jamovi/client/main/utils/clipboardprompt.js:21
#: jamovi/client/resultsview/element.js:134
#: jamovi/client/resultsview/group.js:213
#: jamovi/client/resultsview/group.js:215
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: jamovi/client/main/tableview.js:1218 jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Could not assign data"
msgstr "无法分配数据"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Could not delete rows"
msgstr "无法删除行"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Could not insert columns"
msgstr "无法插入列"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Could not insert rows"
msgstr "无法插入行"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Could not modify columns"
msgstr "无法修改列"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Could not modify transform"
msgstr "无法修改转换"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Could not perform operation"
msgstr "无法执行操作"

#: jamovi/client/main/vareditor/transformlist.js:20
msgid "Create New Transform..."
msgstr "创建新的转换..."

#: jamovi/client/main/backstage.js:1029 jamovi/client/main/backstage.js:1052
#: jamovi/client/main/backstage.js:976
msgid "CSV (Comma delimited) {ext}"
msgstr "CSV (逗号分隔) {ext}"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:13
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:88
#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:109
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:18
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:99
msgid "Dark2"
msgstr "暗色2"

#: jamovi/client/main/dataset.js:1313 jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:11
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: jamovi/client/main/backstage.js:970
msgid "Data files"
msgstr "数据文件"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1195 jamovi/client/main/backstage.js:1272
#: jamovi/client/main/utils/pathtools.js:17
msgid "Data Library"
msgstr "数据库"

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:31
msgid "Data type"
msgstr "数据类型"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:108
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:58
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:34
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:28
#: jamovi/client/main/vareditor/editorwidget.js:238
msgid "Data Variable"
msgid_plural "Multiple Data Variables ({n})"
msgstr[0] "数据变量"
msgstr[1] "多个数据变量({n})"

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:32
msgid "Decimal"
msgstr "十进制"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:62
#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:69
msgid "decimal places"
msgstr "小数位"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:92
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:109
msgid "Default missings"
msgstr "默认缺失值"

#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:51
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:62
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:41
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: jamovi/client/main/viewcontroller.js:273
msgid "Delete column '{columnName}'?"
msgid_plural "Delete {n} columns?"
msgstr[0] "删除列 '{columnName}' ？"
msgstr[1] "删除 {n} 列 ？"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:120
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:135
msgid "Delete Filter"
msgstr "删除筛选器"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:28
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:49
msgid "Delete Row"
msgstr "删除行"

#: jamovi/client/main/viewcontroller.js:322
msgid "Delete row {index}?"
msgid_plural "Delete {n} rows?"
msgstr[0] "删除行 {index}？"
msgstr[1] "删除 {n} 行？"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:28
msgid "Delete Rows"
msgstr "删除多行"

#: jamovi/client/main/vareditor/transformlistitem.js:40
msgid "Delete transform"
msgstr "删除转换"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:74
msgid "Delete Variable"
msgid_plural "Delete Variables"
msgstr[0] "删除变量"
msgstr[1] "删除变量"

#: jamovi/client/main/tableview.js:77
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:61
#: jamovi/client/main/vareditor/editorwidget.js:68
#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:507
#: jamovi/client/main/variablesview.js:321
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: jamovi/client/main/utils/pathtools.js:11
#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:124
msgid ""
"Determines if any of the items appear in in1, in2, in3, .... Note that most "
"of these arguments are optional -- it is possible to simply use "
"<strong>CONTAINS(needle, haystack)</strong>."
msgstr ""
"确定是否有任何项目出现在 in1, in2, in3, .... 请注意，这些参数中的大多数是可选的——可以简单地使用 "
"<strong>CONTAINS(needle, haystack)</strong>。"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:153
msgid "Developer mode"
msgstr "开发者模式"

#: jamovi/client/main/utils/pathtools.js:7
#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Documents"
msgstr "文件"

#: jamovi/client/main/main.js:364
msgid "Don't enable"
msgstr "不启用"

#: jamovi/client/main/main.js:636
msgid "Don't Save"
msgstr "不保存"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1120 jamovi/client/main/backstage.js:1222
#: jamovi/client/main/backstage.js:1240
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: jamovi/client/main/utils/pathtools.js:9
#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:148
msgid ""
"Draws a sample of n from the variable. i.e. SAMPLE(var, 20), i.e. SAMPLE(1, "
"20), i.e. SAMPLE('training', 20, 'test')"
msgstr ""
"从变量中抽取 n 个样本。例 SAMPLE(var, 20)，例 SAMPLE(1, 20)，例 SAMPLE('training', 20, "
"'test')"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:154
msgid "Draws samples from a Beta distribution."
msgstr "从 Beta 分布中抽取样本。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:156
msgid "Draws samples from a Gamma distribution."
msgstr "从 Gamma 分布中抽取样本。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:158
msgid "Draws samples from a normal (Gaussian) distribution."
msgstr "从正态（高斯）分布中抽取样本。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:160
msgid "Draws samples from a uniform distribution."
msgstr "从均匀分布中抽取样本。"

#: jamovi/client/resultsview/group.js:215
msgid "Duplicate"
msgstr "重建"

#: jamovi/client/main/vareditor/transformlistitem.js:39
msgid "Duplicate transform"
msgstr "重建转换"

#: jamovi/client/main/main.js:175
#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:114
#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:13
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:23
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:17
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:23
#: jamovi/client/main/tableview.js:1173 jamovi/client/main/tableview.js:1283
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: jamovi/client/main/vareditor/transformlistitem.js:38
msgid "Edit transform"
msgstr "编辑转换"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:124
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:139
#: jamovi/client/main/vareditor/recodedvarwidget.js:33
msgid "Edit..."
msgstr "编辑..."

#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:360
#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:417
msgid "else use"
msgstr "否则使用"

#: jamovi/client/main/main.js:365
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: jamovi/client/main/variablesview.js:133
msgid "Enter description"
msgstr "输入说明"

#: jamovi/client/main/backstage.js:275 jamovi/client/main/backstage.js:312
msgid "Enter file name here"
msgstr "在此处输入文件名"

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarlevelwidget.js:93
msgid "Enter label..."
msgstr "输入标签..."

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:80
msgid "Enter level value"
msgstr "输入水平值"

#: jamovi/client/main/variablesview.js:132
msgid "Enter name"
msgstr "输入名称"

#: jamovi/client/resultsview/annotation.js:148
msgid "Enter your URL here"
msgstr "在此处输入您的网址"

#: jamovi/client/main/resultspanel.js:718
msgid "EPS Image {ext}"
msgstr "EPS 图像 {ext}"

#: jamovi/client/main/editors/operatordropdown.js:41
msgid "Equal to"
msgstr "等于"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: jamovi/client/main/backstage.js:978
msgid "Excel {ext}"
msgstr "Excel {ext}"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1231 jamovi/client/main/backstage.js:1323
#: jamovi/client/main/backstage.js:321 jamovi/client/main/resultspanel.js:592
#: jamovi/client/resultsview/element.js:134
#: jamovi/client/resultsview/group.js:215
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: jamovi/client/main/resultspanel.js:713
msgid "Export image"
msgstr "导出图片"

#: jamovi/client/main/resultspanel.js:740
msgid "Export results"
msgstr "导出结果"

#: jamovi/client/main/instance.js:389
msgid "Exported"
msgstr "已导出"

#: jamovi/client/main/instance.js:390
msgid "Exported to '{filename}'"
msgstr "导出到 '{filename}'"

#: jamovi/client/main/main.js:169
msgid "File"
msgstr "文件"

#: jamovi/server/jamovi/server/formatio/exceptions.py
msgid "File format is not supported"
msgstr "文件格式不支持"

#: jamovi/client/main/instance.js:133
msgid "File imported"
msgstr "文件已导入"

#: jamovi/server/jamovi/server/formatio/exceptions.py
msgid "File is corrupt"
msgstr "文件已损坏"

#: jamovi/server/jamovi/server/formatio/omv.py
msgid "File is corrupt (manifest is corrupt or missing)"
msgstr "文件已损坏（manifest 已损坏或丢失）"

#: jamovi/server/jamovi/server/formatio/omv.py
msgid "File is corrupt (manifest is corrupt)"
msgstr "文件已损坏 (manifest 已损坏)"

#: jamovi/client/main/instance.js:425
msgid "File save failed."
msgstr "文件保存失败。"

#: jamovi/client/main/instance.js:403
msgid "File Saved"
msgstr "文件已保存"

#: jamovi/client/main/dataset.js:1322
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: jamovi/server/jamovi/server/instancemodel.py
msgid "Filter {}"
msgstr "筛选器 {}"

#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:494
msgid "Filter {i}"
msgstr "筛选器 {i}"

#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:382
#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:497
msgid "Filter is active"
msgstr "筛选器已启用"

#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:387
msgid "Filter is inactive"
msgstr "筛选器未启用"

#: jamovi/client/main/tableview.js:78
msgid "Filtered"
msgstr "已筛选"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:19
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:40
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:56
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:46
#: jamovi/client/main/tableview.js:83 jamovi/client/main/variablesview.js:61
msgid "Filters"
msgstr "筛选器"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:140
msgid "Filters a variable using the filter expression."
msgstr "使用表达式筛选器来过滤变量。"

#: jamovi/server/jamovi/server/compute/checker.py
msgid "Filters may not reference columns using 'V' or column functions"
msgstr "筛选器可能不会使用 'V' 引用列或列函数"

#: jamovi/server/jamovi/server/compute/checker.py
msgid "Filters may not reference output variables"
msgstr "筛选器可能不会引用输出变量"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:119
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:152
#: jamovi/client/main/vareditor/computedvarwidget.js:78
msgid "Formula"
msgstr "公式"

#: jamovi/server/jamovi/server/compute/checker.py
msgid "Formula contains illegal node"
msgstr "公式中包含非法节点(node)"

#: jamovi/server/jamovi/server/compute/parser.py
msgid ""
"Formula is mis-specified (If you're wanting to test equality, use two equals "
"signs '==')"
msgstr "公式指定错误（如果您想要判断是否相等，请使用双等符号 '=='）"

#: jamovi/server/jamovi/server/compute/checker.py
#: jamovi/server/jamovi/server/compute/nodes.py
msgid "Function {}() does not exist"
msgstr "函数 {}() 不存在"

#: jamovi/server/jamovi/server/compute/checker.py
msgid "Function {}() requires atleast {} argument{}"
msgstr "函数 {}() 需要至少 {} 参数 {}"

#: jamovi/server/jamovi/server/compute/checker.py
msgid "Function {}() requires between {} and {} arguments"
msgstr "函数 {}() 需要介于 {} 和 {} 的参数"

#: jamovi/server/jamovi/server/compute/checker.py
msgid "Function {}() takes {} argument{}"
msgstr "函数 {}() 接受 {} 参数{}"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:180
msgid "Functions"
msgstr "函数"

#: jamovi/client/main/editors/operatordropdown.js:45
msgid "Greater than"
msgstr "大于"

#: jamovi/client/main/editors/operatordropdown.js:49
msgid "Greater than or equal to"
msgstr "大于或等于"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:99
msgid "Greens"
msgstr "绿色"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:99
msgid "Greys"
msgstr "灰阶"

#: jamovi/client/resultsview/array.js:73 jamovi/client/resultsview/group.js:73
msgid "Group"
msgstr "分组"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:92
#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:99
msgid "Hadley"
msgstr "Hadley"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:157
msgid "Heading"
msgstr "标题"

#: jamovi/client/resultsview/annotation.js:138
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: jamovi/client/main/infobox.js:34
msgid "Hi"
msgstr "Hi"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:76
msgid "Hidden"
msgstr "隐藏的"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:139
#: jamovi/client/main/variableeditor.js:175
#: jamovi/client/main/variableeditor.js:49
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:71
msgid "Hide filter columns"
msgstr "隐藏筛选器列"

#: jamovi/client/main/store.js:25
msgid "Hide library"
msgstr "隐藏库"

#: jamovi/client/analysisui/main.js:223
msgid "Hide options"
msgstr "隐藏选项"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:38
msgid "Hide settings"
msgstr "隐藏设置"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:130
msgid "Highlight Color"
msgstr "高亮颜色"

#: jamovi/client/main/utils/pathtools.js:13
#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: jamovi/client/resultsview/html.js:53
msgid "Html"
msgstr "Html"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:92
#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:99
msgid "I ♥ SPSS"
msgstr "SPSS风格"

#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:229
#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:277
#: jamovi/client/main/vareditor/measurelist.js:61
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Idle session"
msgstr "空闲会话"

#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:355
msgid "if"
msgstr "if"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:116
msgid "If the expression resolves true, use the value, otherwise the else."
msgstr "如果表达式结果为 true，则使用此value，否则使用 else。"

#: jamovi/client/resultsview/image.js:54
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1277 jamovi/client/main/backstage.js:278
#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:107
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: jamovi/client/main/instance.js:134
msgid "Import successful"
msgstr "导入成功"

#: jamovi/client/main/vareditor/editorwidget.js:43
msgid "Imported as"
msgstr "导入为"

#: jamovi/client/main/instance.js:116
msgid "Importing"
msgstr "导入中"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:201
msgid "In development"
msgstr "开发中"

#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:385
#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:535
msgid "inactive"
msgstr "未启用"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:146
msgid "Indent -1"
msgstr "缩进 -1"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:147
msgid "Indent +1"
msgstr "缩进 +1"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:101
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:105
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:109
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:59
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:63
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:67
#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:151
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:35
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:39
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:43
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:59
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:29
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:33
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:37
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: jamovi/client/main/viewcontroller.js:573
msgid "Insert how many rows?"
msgstr "插入多少行？"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:23
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:45
msgid "Insert Row..."
msgstr "插入行..."

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:118
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: jamovi/client/main/store.js:35 jamovi/client/main/store/pagemodules.js:121
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#: jamovi/client/main/ribbon/analysetab.js:80
msgid "Installed Modules"
msgstr "已安装模块"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:133
msgid "Installed version is incompatible"
msgstr "安装的版本不兼容"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:115
msgid "Installing modules is not available on your plan"
msgstr "您的套餐中不提供安装模块"

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:32
msgid "Integer"
msgstr "整数"

#: jamovi/client/analysisui/gridtargetcontrol.js:1019
msgid "Interaction"
msgstr "交互"

#: jamovi/client/analysisui/gridtargetcontrol.js:1020
msgid "Interactions"
msgstr "交互"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:120
msgid "Inverts the value."
msgstr "对该值求反。"

#: jamovi/client/main/tableview.js:497 jamovi/client/main/tableview.js:536
#: jamovi/client/main/tableview.js:591
msgid "Issue with formula"
msgstr "公式的问题"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:122
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1005 jamovi/client/main/backstage.js:1016
msgid "jamovi file {ext}"
msgstr "jamovi 文件 {ext}"

#: jamovi/client/main/backstage.js:974
msgid "jamovi files {ext}"
msgstr "jamovi 文件 {ext}"

#: jamovi/client/main/misc/announcements.js:3
msgid ""
"jamovi is now available in { insert translation language }! (Many thanks to "
"{ insert your name here (or put a more generic \"the jamovi translation "
"team\", if you don't want credit) })"
msgstr "jamovi 现在提供 { 中文(简体) }! (非常感谢 {王顺(Shun Wang)和梦特团队})"

#: jamovi/client/main/misc/announcements.js:2
msgid ""
"jamovi is now available in { insert translation language }! (Many thanks to "
"@{ insert your twitter handle here (or put a more generic \"the jamovi "
"translation team\", if you don't want credit) })"
msgstr "jamovi 现在提供{ 中文(简体) }! (非常感谢 @{ 王顺(Shun Wang)和梦特团队 })"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:129
msgid "jamovi is up-to-date"
msgstr "jamovi 已是最新"

#: jamovi/client/main/ribbon/analysetab.js:78
msgid "jamovi library"
msgstr "jamovi 库"

#: jamovi/client/main/store/pagesideload.js:27
msgid "jamovi modules"
msgstr "jamovi 模块"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1028 jamovi/client/main/backstage.js:1051
msgid "jamovi template {ext}"
msgstr "jamovi 模板 {ext}"

#: jamovi/client/main/backstage.js:975
msgid "jamovi templates {ext}"
msgstr "jamovi 模板 {ext}"

#: jamovi/client/main/backstage.js:983
msgid "JASP files {ext}"
msgstr "JASP 文件 {ext}"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1092
msgid "JSON files {ext}"
msgstr "JSON 文件 {ext}"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:140
msgid "Justify"
msgstr "分散对齐"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:237
msgid "Keyword: {v}"
msgstr "关键字：{v}"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:154
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1030 jamovi/client/main/backstage.js:1053
#: jamovi/client/main/resultspanel.js:748
msgid "LaTeX bundle {ext}"
msgstr "LaTeX 包 {ext}"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:137
msgid "Left Align"
msgstr "左对齐"

#: jamovi/client/main/editors/operatordropdown.js:47
msgid "Less than"
msgstr "小于"

#: jamovi/client/main/editors/operatordropdown.js:51
msgid "Less than or equal to"
msgstr "小于或等于"

#: jamovi/client/analysisui/rmanovafactorscontrol.js:137
#: jamovi/client/analysisui/rmanovafactorscontrol.js:289
#: jamovi/client/analysisui/rmanovafactorscontrol.js:320
#: jamovi/client/analysisui/rmanovafactorscontrol.js:467
msgid "Level {0}"
msgstr "水平 {0}"

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:184
msgid "Level value"
msgstr "水平值"

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:48
#: jamovi/client/main/vareditor/outputvarwidget.js:26
msgid "Levels"
msgstr "水平"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:159
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: jamovi/client/main/progressbar.js:24
msgid "Loading"
msgstr "加载中"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:114
msgid "Logical"
msgstr "逻辑"

#: jamovi/client/analysisui/gridtargetcontrol.js:1021
msgid "Main Effects"
msgstr "主效应"

#: jamovi/client/main/ribbon/analysetab.js:79
msgid "Manage installed"
msgstr "管理安装"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:48
msgid "Math"
msgstr "数学"

#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:223
#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:271
msgid "Measure type"
msgstr "测量类型"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:92
msgid "Minimal"
msgstr "最小"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:138
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:244
msgid "Missing values"
msgstr "缺失值"

#: jamovi/client/main/editors/missingvalueeditor.js:14
msgid "Missing Values"
msgstr "缺失值"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:192
msgid "Module installed"
msgstr "已安装模块"

#: jamovi/client/main/store/pagesideload.js:44
msgid "Module installed successfully"
msgstr "模块安装成功"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:217
msgid "Module uninstalled"
msgstr "模块已卸载"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:193
msgid "Module was installed successfully"
msgstr "模块安装成功"

#: jamovi/client/main/ribbon/analysetab.js:77
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: jamovi/client/main/main.js:363
msgid "More info ..."
msgstr "更多信息 ..."

#: jamovi/client/main/variablesview.js:320
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1176 jamovi/client/main/backstage.js:1253
msgid "New"
msgstr "新建"

#: jamovi/client/main/vareditor/newvarwidget.js:27
msgid "New computed variable"
msgstr "计算生成新的变量"

#: jamovi/client/main/vareditor/newvarwidget.js:22
msgid "New data variable"
msgstr "新建数据变量"

#: jamovi/client/main/vareditor/newvarwidget.js:32
msgid "New transformed variable"
msgstr "转换生成新的变量"

#: jamovi/client/main/variableeditor.js:52
msgid "Next variable"
msgstr "下一个变量"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:130
msgid "No Color"
msgstr "无颜色"

#: jamovi/client/main/editors/operatordropdown.js:101
#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:210
msgid "No information about this function is avaliable"
msgstr "没有关于此功能的可用信息"

#: jamovi/client/main/backstage.js:567
msgid "No recognised data files were found."
msgstr "未找到可识别的数据文件。"

#: jamovi/client/main/variablesview.js:357
msgid "No variables match your query."
msgstr "没有与您查询匹配的变量。"

#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:226
#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:274
#: jamovi/client/main/vareditor/measurelist.js:49
msgid "Nominal"
msgstr "名义"

#: jamovi/client/main/dataset.js:1328 jamovi/client/main/dataset.js:1330
#: jamovi/client/main/vareditor/recodedvarwidget.js:255
#: jamovi/client/main/vareditor/recodedvarwidget.js:305
#: jamovi/client/main/vareditor/recodedvarwidget.js:32
#: jamovi/client/main/vareditor/transformlist.js:15
#: jamovi/client/main/vareditor/variablelist.js:15
#: jamovi/client/main/vareditor/variablelist.js:20
msgid "None"
msgstr "无"

#: jamovi/client/main/editors/operatordropdown.js:43
msgid "Not equal to"
msgstr "不等于"

#: jamovi/client/resultsview/main.js:108 jamovi/client/resultsview/table.js:624
msgid "Note"
msgstr "注释"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:61
msgid "Number format"
msgstr "数字格式"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:144
msgid "Offsets the values up or down."
msgstr "向上或向下偏移值。"

#: jamovi/client/main/editorpanel.js:19
#: jamovi/client/main/variableeditor.js:64
msgid "Ok"
msgstr "OK"

#: jamovi/client/main/infobox.js:37
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: jamovi/client/main/main.js:358
msgid ""
"One or more analyses in this data set have been disabled\n"
"                    because they allow the execution of arbitrary code. You\n"
"                    should only enable them if you trust this data set's\n"
"                    source."
msgstr ""
"此数据集中的一项或多项分析已被禁用\n"
"                    因为它们允许执行任意代码。\n"
"                    只有在您信任此数据集来源的情况下，才应启用\n"
"                    它们。"

#: jamovi/client/main/backstage.js:461
msgid "Online data set"
msgstr "在线数据集"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1181 jamovi/client/main/backstage.js:1258
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: jamovi/client/main/backstage.js:977
msgid "Open Document (LibreOffice) {ext}"
msgstr "打开文档 (LibreOffice) {ext}"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1704 jamovi/client/main/instance.js:236
#: jamovi/client/main/main.js:656
msgid "Opening"
msgstr "正在打开"

#: jamovi/client/main/editors/operatordropdown.js:70
msgid "Operators"
msgstr "运算符"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:143
msgid "Ordered List"
msgstr "编号列表"

#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:227
#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:275
#: jamovi/client/main/vareditor/measurelist.js:53
msgid "Ordinal"
msgstr "定序"

#: jamovi/client/main/dataset.js:1325
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: jamovi/client/main/vareditor/editorwidget.js:244
msgid "Output Variable"
msgid_plural "Multiple Output Variables ({n})"
msgstr[0] "输出变量"
msgstr[1] "多个输出变量 ({n})"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:68
msgid "p-value format"
msgstr "p 值格式"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:135
msgid "Paragraph"
msgstr "段落"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:15
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:90
#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:107
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:16
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: jamovi/client/main/viewcontroller.js:354
msgid "Paste is unavailable using the menus"
msgstr "无法使用菜单粘贴"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1026 jamovi/client/main/backstage.js:1049
#: jamovi/client/main/resultspanel.js:715
#: jamovi/client/main/resultspanel.js:742
msgid "PDF Document {ext}"
msgstr "PDF 文档 {ext}"

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarlevelwidget.js:19
msgid "Pin level"
msgstr "固定水平"

#: jamovi/client/main/viewcontroller.js:355
msgid "Please use ctrl-v to paste into the spreadsheet."
msgstr "请使用 ctrl-v 粘贴到电子表格中。"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:91
msgid "Plot theme"
msgstr "绘图主题"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:88
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

#: jamovi/client/main/resultspanel.js:716
msgid "PNG Image {ext}"
msgstr "PNG 图像 {ext}"

#: jamovi/client/main/variableeditor.js:51
msgid "Previous variable"
msgstr "上一个变量"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:99
msgid "qualitative"
msgstr "分类色板"

#: jamovi/client/main/backstage.js:980
msgid "R data files {ext}"
msgstr "R 数据文件 {ext}"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1031 jamovi/client/main/backstage.js:1032
#: jamovi/client/main/backstage.js:1054 jamovi/client/main/backstage.js:1055
msgid "R object {ext}"
msgstr "R 对象 {ext}"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:80
msgid "Ranks each value"
msgstr "返回每个值的排位"

#: jamovi/client/main/tableview.js:1250 jamovi/client/main/tableview.js:80
#: jamovi/client/main/variablesview.js:58
msgid "Ready"
msgstr "就绪"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:209
msgid "Really uninstall {m}?"
msgstr "确认要卸载{m}？"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1999
msgid "Recent"
msgstr "最近使用"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:116
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:25
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:19
msgid "Redo Edit"
msgstr "重做编辑"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:132
msgid "Reference"
msgstr "索引"

#: jamovi/client/main/references.js:20 jamovi/client/main/resultspanel.js:421
#: jamovi/client/main/resultspanel.js:423
#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:75
msgid "References"
msgstr "参考"

#: jamovi/client/main/infobox.js:273
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: jamovi/client/main/menu.js:169 jamovi/client/main/resultspanel.js:571
#: jamovi/client/main/resultspanel.js:593
#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:115
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:502
msgid "Remove filter"
msgstr "移除筛选器"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:130
msgid "Requires a newer version of jamovi"
msgstr "需要更新版本的 jamovi"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:135
msgid "Restart and Install"
msgstr "重新启动并安装"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:254
msgid "Restart required"
msgstr "需要重新启动应用程序"

#: jamovi/client/main/analyses.js:336 jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:58
#: jamovi/server/jamovi/server/analyses.py
#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: jamovi/client/main/vareditor/editorwidget.js:101
msgid "Retain unused levels in analyses"
msgstr "在分析中保留未使用的水平"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:131
#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:134
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:66
msgid "Returns a Box Cox transformation of the variable."
msgstr "返回变量的 Box Cox 变换。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:68
msgid ""
"Returns a whether the variable is an outlier according to the IQR: If the "
"value is within the box of a Boxplot 0 is returned, absolute values larger "
"than 1.5 are outside the whiskers."
msgstr "根据 IQR 返回变量是否为异常值：如果值在 Boxplot 的箱内，则返回 0，绝对值大于 1.5 的在箱须之外。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:50
msgid "Returns the absolute value of a number."
msgstr "返回数字的绝对值。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:56
msgid "Returns the base-10 logarithm of a number."
msgstr "返回数字的以 10 为底的对数。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:52
msgid "Returns the exponent for basis ℯ of a number."
msgstr "返回一个数的底为ℯ的指数。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:70
msgid "Returns the largest value of a set of numbers."
msgstr "返回一组数字的最大值。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:90
msgid "Returns the largest value of a variable."
msgstr "返回变量的最大值。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:76
msgid "Returns the mean of a set of numbers."
msgstr "返回一组数字的平均值。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:94
msgid "Returns the median of a variable."
msgstr "返回变量的中位数。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:98
msgid "Returns the most common value in a variable."
msgstr "返回变量中的众数。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:54
msgid "Returns the natural logarithm of a number."
msgstr "返回数字的自然对数。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:112
#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:84
msgid "Returns the normalized values of a set of numbers."
msgstr "返回一组数字的标准化值。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:100
msgid "Returns the number of cases in a variable."
msgstr "返回变量中的个案数。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:150
msgid "Returns the number of rows of a variable."
msgstr "返回变量的行数。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:92
msgid "Returns the overall mean of a variable."
msgstr "返回变量的整体平均值。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:106
msgid "Returns the overall sum of a variable."
msgstr "返回变量的总和。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:146
msgid "Returns the row numbers."
msgstr "返回行数。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:78
msgid "Returns the smallest value of a set of numbers."
msgstr "返回一组数字的最小值。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:96
msgid "Returns the smallest value of a variable."
msgstr "返回变量的最小值。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:58
msgid "Returns the square root of a number."
msgstr "返回数字的平方根。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:86
msgid "Returns the standard deviation of a set of numbers."
msgstr "返回一组数字的标准差。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:104
msgid "Returns the standard deviation of a variable."
msgstr "返回变量的标准差。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:102
msgid "Returns the standard error of the mean of a variable."
msgstr "返回变量均值的标准误差。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:88
msgid "Returns the sum of a set of numbers."
msgstr "返回一组数字的总和。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:108
msgid "Returns the variance of a set of numbers."
msgstr "返回一组数字的方差。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:110
msgid "Returns the variance of a variable."
msgstr "返回变量的方差。"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:139
msgid "Right Align"
msgstr "右对齐"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:82
msgid "Rounds each value"
msgstr "舍入每个值"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:86
msgid "Rounds each value to the integer above"
msgstr "将每个值向上取整"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:84
msgid "Rounds each value to the integer below"
msgstr "将每个值向下取整"

#: jamovi/client/main/tableview.js:79
msgid "Row count"
msgstr "行计数"

#: jamovi/client/main/vareditor/editorwidget.js:246
msgid "Row Filters"
msgstr "行筛选器"

#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:55
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:45
msgid "Rows"
msgstr "行"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1035 jamovi/client/main/backstage.js:1058
msgid "SAS 7bdat {ext}"
msgstr "SAS 7bdat {ext}"

#: jamovi/client/main/backstage.js:982
msgid "SAS files {ext}"
msgstr "SAS 文件 {ext}"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1036 jamovi/client/main/backstage.js:1059
msgid "SAS xpt {ext}"
msgstr "SAS xpt {ext}"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1295 jamovi/client/main/backstage.js:319
#: jamovi/client/main/main.js:636 jamovi/client/main/menu.js:160
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1209 jamovi/client/main/backstage.js:1310
msgid "Save As"
msgstr "另存为"

#: jamovi/client/main/main.js:638
msgid "Save changes to '{title}'?"
msgstr "是否保存对 '{title}' 的更改？"

#: jamovi/client/main/instance.js:435
msgid "Save failed"
msgstr "保存失败"

#: jamovi/client/main/instance.js:404
msgid "Saved to '{filename}'"
msgstr "已保存到 '{filename}'"

#: jamovi/client/main/instance.js:356
msgid "Saving"
msgstr "保存中"

#: jamovi/client/main/notification.js:77
msgid "Scheduled maintenance"
msgstr "定期维护"

#: jamovi/client/analysisui/layoutsupplierview.js:169
#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:34
msgid "Search"
msgstr ""

#: jamovi/client/main/variablesview.js:48
msgid "Search variables"
msgstr "搜索变量"

#: jamovi/client/main/resultspanel.js:433
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: jamovi/client/main/vareditor/editorwidget.js:83
#: jamovi/client/main/variablesview.js:63
msgid "Selected"
msgstr "已选"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:99
msgid "sequential"
msgstr "渐变色板"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:99
msgid "Set1"
msgstr "设置1"

#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:29
msgid "Setup"
msgstr "设置"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:78
msgid "Setup..."
msgstr "设置..."

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:136
msgid "Show"
msgstr "展示"

#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:59
msgid "Show filter columns"
msgstr "显示筛选器列"

#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:634
#: jamovi/client/main/vareditor/computedvarwidget.js:128
#: jamovi/client/main/vareditor/filterwidget.js:413
msgid "Show formula editor"
msgstr "显示公式编辑器"

#: jamovi/client/main/ribbon/ribbonmenu.js:208
msgid "Show in main menu"
msgstr "在主菜单中显示"

#: jamovi/client/main/store.js:93
msgid "Side-loading modules is not available."
msgstr ""

#: jamovi/client/main/store.js:37
msgid "Sideload"
msgstr "从本地加载"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:62
#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:69
msgid "significant figures"
msgstr "有效数字"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:152
msgid "Simulation"
msgstr "模拟"

#: jamovi/client/main/vareditor/recodedvarwidget.js:27
msgid "Source variable"
msgstr "源变量"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1279
msgid "Special Import"
msgstr "特殊导入"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:126
msgid ""
"Splits text into pieces based on a separator. <i>piece</i> specifies the "
"desired piece by index."
msgstr "根据分隔符将文本拆分为多个部分。 <i>piece</i> 按索引指定所需的片段。"

#: jamovi/client/main/backstage.js:979
msgid "SPSS files {ext}"
msgstr "SPSS 文件 {ext}"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1033 jamovi/client/main/backstage.js:1056
msgid "SPSS sav {ext}"
msgstr "SPSS sav {ext}"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1037 jamovi/client/main/backstage.js:1060
msgid "Stata {ext}"
msgstr "Stata {ext}"

#: jamovi/client/main/backstage.js:981
msgid "Stata files {ext}"
msgstr "Stata 文件 {ext}"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:60
msgid "Statistical"
msgstr "统计"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:124
msgid "Strike"
msgstr "删除线"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:155
msgid "Styles"
msgstr "样式"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:127
msgid "Sub Script"
msgstr "下标"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:128
msgid "Super Script"
msgstr "上标"

#: jamovi/client/main/resultspanel.js:717
msgid "SVG Image {ext}"
msgstr "SVG 图像 {ext}"

#: jamovi/client/resultsview/syntax.js:43
msgid "Syntax"
msgstr "语法"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:82
msgid "Syntax mode"
msgstr "语法模式"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:209
msgid "System default"
msgstr "系统默认"

#: jamovi/client/resultsview/table.js:184
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:32
#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:122
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:131
msgid "Text Color"
msgstr "文字颜色"

#: jamovi/client/main/resultspanel.js:682
#: jamovi/client/main/resultspanel.js:784
msgid "The content has been copied to the clipboard"
msgstr "内容已复制到剪贴板"

#: jamovi/client/main/utils/clipboardprompt.js:20
msgid ""
"The content has been prepared, and can be copied with the button below, or "
"by pressing <em>{k}+C</em> on your keyboard"
msgstr "内容已准备好，可以使用下面的按钮进行复制，也可以按键盘上的 <em>{k}+C</em>"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:238
msgid "The current value of the variable to which this transform is applied."
msgstr "应用此转换的变量的当前值。"

#: jamovi/client/main/instance.js:418
msgid "The file '{filename}' already exists. Overwrite this file?"
msgstr "文件'{filename}'已经存在。覆盖这个文件？"

#: jamovi/server/jamovi/server/compute/messages.py
msgid "The formula is mis-specified"
msgstr "公式指定错误"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:136
msgid "The index of value in the provided values."
msgstr "在提供的值中的值索引。"

#: jamovi/client/main/store.js:80
msgid "The jamovi library is not available to your session."
msgstr ""

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:116
msgid "The level value {r} is already in use."
msgstr "水平值 {r} 已在使用中。"

#: jamovi/client/main/vareditor/datavarwidget.js:128
msgid "The level value cannot be blank."
msgstr "水平值不能为空。"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "The library is disabled"
msgstr "jamovi 库被禁用"

#: jamovi/server/jamovi/server/scheduler.py
msgid "The module for this analysis is not installed, or is unavailable"
msgstr ""

#: jamovi/client/main/vareditor/recodedvarwidget.js:284
msgid "The selected transform is in error and should be edited."
msgstr "所选变换有误，应进行编辑。"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:134
msgid "The value in the provided values at index."
msgstr "索引中提供的值。"

#: jamovi/server/jamovi/server/engine.py
msgid "This analysis has exceeded the current time limits and has been terminated."
msgstr ""

#: jamovi/server/jamovi/server/engine.py
msgid "This analysis has terminated, likely due to hitting a resource limit."
msgstr ""

#: jamovi/server/jamovi/server/server.py
msgid "This data set is no longer available"
msgstr "此数据集已不再可用"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1196
#: jamovi/client/main/utils/pathtools.js:15
msgid "This Device"
msgstr "此设备"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:242
msgid "This is a data variable."
msgstr "这是一个数据变量。"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1136 jamovi/client/main/backstage.js:1271
#: jamovi/client/main/backstage.js:1290 jamovi/client/main/backstage.js:1318
#: jamovi/client/main/backstage.js:1326
msgid "This PC"
msgstr "此电脑"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
#: jamovi/server/jamovi/server/instancemodel.py
msgid "This session is limited to {} columns"
msgstr "此会话仅限于 {} 列"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
#: jamovi/server/jamovi/server/instancemodel.py
msgid "This session is limited to {} rows"
msgstr "此会话仅限于 {} 行"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "This session will end any moment now"
msgstr "此会话现在将结束"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "This session will end in around {} minutes"
msgstr "此会话将在大约 {} 分钟后结束"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "This session will end in around 1 minute"
msgstr "此会话将在大约 1 分钟后结束"

#: jamovi/client/main/vareditor/recodedvarwidget.js:34
msgid "This transform is in error and should be edited."
msgstr "此转换有误，应进行编辑。"

#: jamovi/client/main/viewcontroller.js:357
msgid "Too much data, use import instead"
msgstr "数据太多，请改用导入"

#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:24
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:31
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:25
msgid "Transform"
msgstr "转换"

#: jamovi/server/jamovi/server/instancemodel.py
msgid "Transform {}"
msgstr "转换 {}"

#: jamovi/client/main/tableview.js:271
msgid "Transform: {name}"
msgstr "转换：{name}"

#: jamovi/client/main/tableview.js:276
msgid "Transform: None"
msgstr "转换：无"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:81
msgid "Transform..."
msgstr "转换..."

#: jamovi/client/main/dataset.js:1319
msgid "Transformed"
msgstr "已转换"

#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:100
#: jamovi/client/main/contextmenu/contextmenus.js:66
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:42
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:36
#: jamovi/client/main/vareditor/editorwidget.js:242
msgid "Transformed Variable"
msgid_plural "Multiple Transformed Variables ({n})"
msgstr[0] "转换变量"
msgstr[1] "多个转换变量({n})"

#: jamovi/client/main/utils/headeralert.js:24
msgid "Try again"
msgstr ""

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Unable to access analysis"
msgstr "无法访问分析"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Unable to access library"
msgstr "无法访问库"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Unable to browse {}"
msgstr "无法浏览 {}"

#: jamovi/client/main/main.js:745
msgid "Unable to connect to the server"
msgstr "无法连接到服务器"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Unable to import {}"
msgstr "无法导入 {}"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:199
#: jamovi/client/main/store/pagesideload.js:54
#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Unable to install module"
msgstr "无法安装模块"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1743 jamovi/client/main/instance.js:207
#: jamovi/client/main/instance.js:210 jamovi/client/main/instance.js:248
#: jamovi/client/main/main.js:704
msgid "Unable to open"
msgstr "无法打开"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Unable to open {}"
msgstr "无法打开 {}"

#: jamovi/client/main/viewcontroller.js:356
msgid "Unable to paste"
msgstr "无法粘贴"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Unable to perform import"
msgstr "无法执行导入"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Unable to perform request"
msgstr "无法执行请求"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Unable to save"
msgstr "无法保存"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Unable to save {}"
msgstr "无法保存 {}"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:224
msgid "Unable to uninstall module"
msgstr "无法卸载模块"

#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:124
msgid "Unavailable"
msgstr "不可用"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:123
msgid "Underline"
msgstr "下划线"

#: jamovi/client/main/ribbon/annotationtab.js:115
#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:24
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:18
msgid "Undo Edit"
msgstr "撤销编辑"

#: jamovi/client/main/instance.js:249
#: jamovi/server/jamovi/server/compute/messages.py
msgid "Unexpected error"
msgstr "意外的错误"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Unrecognised file format"
msgstr "不能识别的文件格式"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:132
#: jamovi/client/main/store/pagemodules.js:127
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:134
msgid "Update did not complete"
msgstr "更新未完成"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:133
msgid "Update is being downloaded"
msgstr "正在下载更新"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:135
msgid "Update is ready"
msgstr "更新已准备就绪"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:131
msgid "Update not found"
msgstr "未找到更新"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:126
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: jamovi/client/main/instance.js:199
#: jamovi/client/main/instance.js:238
#: jamovi/client/main/instance.js:241
msgid "Upload failed"
msgstr "上传失败"

#: jamovi/client/main/instance.js:165
msgid "Uploading"
msgstr "上传中"

#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:389
msgid "use"
msgstr "使用"

#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:260
msgid "used by"
msgstr "已使用,由"

#: jamovi/client/main/vareditor/recodedvarwidget.js:30
msgid "using transform"
msgstr "使用的转换"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "Value is too large for column '{}' of type integer"
msgstr "对于整数类型的列 '{}'，值太大"

#: jamovi/client/main/editors/transformeditor.js:62
msgid "Variable suffix"
msgstr "变量名后缀"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:241
msgid "Variable: {v}"
msgstr "变量：{v}"

#: jamovi/client/main/ribbon/datatab.js:28
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:13
#: jamovi/client/main/ribbon/variablestab.js:22
#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:220
#: jamovi/client/main/variablesview.js:62
msgid "Variables"
msgstr "变量"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:168
msgid "Version {v}"
msgstr "版本 {v}"

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:76
msgid "Visible"
msgstr "可见的"

#: jamovi/client/main/backstage.js:1027 jamovi/client/main/backstage.js:1050
#: jamovi/client/main/resultspanel.js:743
msgid "Web Page {ext}"
msgstr "网页 {ext}"

#: jamovi/client/main/vareditor/missingvaluelistitem.js:33
msgid "when"
msgstr "当"

#: jamovi/client/main/vareditor/formulatoolbar.js:118
msgid ""
"When the variable contains a missing value, use the value, otherwise the "
"else."
msgstr "当变量包含缺失值时，使用此 value，否则使用 else。"

#: jamovi/client/main/utils/clipboardprompt.js:22
msgid "Why is this additional step necessary?"
msgstr "为什么需要这个额外的步骤？"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "You cannot delete rows while filtered rows are hidden"
msgstr "当筛选的行被隐藏时，您不能删除行"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "You cannot insert rows while filtered rows are hidden"
msgstr "当筛选的行被隐藏时，您不能插入行"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid "You cannot modify columns that affect filters when filtered rows are hidden"
msgstr "当筛选的行被隐藏时，您不能修改影响筛选器的列"

#: jamovi/server/jamovi/server/instance.py
msgid ""
"You cannot modify transforms that affect filters when filtered rows are "
"hidden"
msgstr "当筛选的行被隐藏时，您不能修改影响筛选器的转换"

#: jamovi/client/main/main.js:135
msgid "Your connection has been lost. Please refresh the page to continue."
msgstr "您的连接已丢失。请刷新页面以继续。"

#: jamovi/client/main/utils/headeralert.js:29
msgid "Your web browser prevented jamovi from opening a data set"
msgstr ""

#: jamovi/client/main/ribbon/appmenu.js:49
msgid "Zoom"
msgstr "缩放"
